Kia起亞柴油SUV

有冇巴打揸緊？個尾箱係咪好大 想出返架裝修車架生用

Sorento? 梗係大啦, 因為真係貨van牌

好似好抵玩 20個都唔洗

粗用ok 但係零呔感
申利：英國渣過

楂咁. AWD
我覺得最大優點. 油錢平, 油錢平, 油錢平
後座leg room , 唔夠闊, 個如果移後10CM 就好喇. 又懶得改. 年年驗車

揸過柴四驅版環冰島 本身係5+2都仲擺到幾個大Gip 空間算係咁

柴油最快出個架2.2 AWD? 問左佢地話要28萬 又好似幾抵玩

我嗰架齋版. 23個. 自己去換皮6500

正喎

油錢平成點？

表哥果架大腳都係$0.5/km

正

出到柴van 尾籠同後座個容量要1:1
後座加長 尾籠都要加長

渣過賣左，係幾好渣，買果陣38萬渣左年幾37萬幾賣左，抵過租車
利申:換左架二手x5d

多得硬膠政府唔少

On9不思進取仲用幾十年前過時法例
好似1牌唔可以揸貨van，但依家d 7人車成部貨van咁大又揸得

貨van 其實係最易揸
鏡又大又長，人又坐高左。望番地下睇線又易

唔計牌頭 X5d同柴Sorento 整體差幾遠？
駕駛 / 舒適/ 空間

其實sorento 大d 尾兩個位坐到人，x5d尾兩個位好細，唔太舒服，開左個位就冇位放嘢

駕駛感一定係家x5d好，起碼有返d高轉，加速又比較好，軚感好過sorento好多